[1Q題] 香港邊條街最多靚女?

女人街

百街

錯

仆街

黑撚大街

香港邊條街

錯錯錯

陳庭街

奶路臣街

砵蘭街

和合石

糖街

因為多蟻，蟻多嬲死象

呼佳

同我答案相近諗法
但西洋女子一定靚?

哦呢題簡單啦，
不過都想留返啲機會俾其他人答吓

黑重路

皇后大道

曲街，因為曲街多仆街

出街

仆你嗰臭街